唔該去日本企電梯企左手邊啦屌

囉住個喼企右邊阻撚住哂
一係企右邊若冇其事咁
你老味就算你唔知 你見到d人企哂左邊
都知咩事啦 都唔柒帶腦出街
仲要大大聲講廣東話

如果去大阪要企返右手邊

影佢相放上來

樓主扮大袋

你係咪就係個d撚樣
係到轉移視線

我想表達既係唔好企錯仲氣定神閒咁
好多人等緊

關日本咩事 全世界都要屌架啦

麻煩樓主去日本d論壇屌7日本人, 唔好係香港搭扶手電梯企左邊阻住哂

Ching你又啱

D日本人家庭一個拖兩個/兩個拖兩個/兩個廢老企晒兩邊咁點

你邊到見到？
問題係我成日見 唔係1 2個個別問題

日本邊到？你講黎聽下
我住咁耐都唔知有冇見到過咁樣
至少繁忙時候一定冇

住大阪 成日見到

屌你咁樣樓主點駁嘴呀？

你死啦
駁樓豬嘴
你一定係企右邊D垃圾

on9
就算local日本人都係跟最前嗰個企
有撚分邊度左同右

屌你去旅遊就旅遊啦 講到自己住好耐咁
去得幾日就9吹成日見 難怪成世要做7仔

唔係想串9你 但你勿跟車太貼
睇下條友d po先

呢啲米係華人社會自己友歧視番自己友個啲傻閪囉 收皮啦

你又係 有時真係
又唔肯接受現實 又要冇禮貌

做錯事 叫更正返 咁叫歧視
你中文都唔識打 米你老母咩
弱智仔
呢d就叫歧視啦弱智仔

笑左
家陣就係大阪住緊 都係讀緊書架姐
原來睇一年前既post就等於做一世7仔

講返正題啦
大阪站成日都有廢老覇緊兩邊
想撞開都唔得

咁夠貼題未？

「請緊握扶手，切勿喺電梯上走動」

雖然佢拖喼就應該搭𨋢

但企定定我唔覺得有問題

趕時間你自己去行樓梯

你話住緊咪住緊囉
實信你嫁
全世界都有人會做錯 咁係咪代表你都可以錯
呢d咩咩人地都係咁而講到自己冇錯既藉口真係聽到悶

雖然我知你想表達d咩
但其實日本人都唔係好得去邊架咋
佢地都係大大聲聲講野

冇話你冇講錯喎
只係想話你知其實日本都有姐

問題䌓忙時間好多人後面等緊 d人仲可以就咁企係到

傻的嗎 果班係支那人同支那化左既惺港人黎架

等d乜？
電梯就應該企定定
想急行就樓梯啦

我冇話過日本好
但係唔等於你地可以亂9咁黎
唔好再話咩日本有1小部分人咁
就講到自己做錯冇問題咁
呢d邏輯真係on9

崇日撚真係on99

你知唔知繁忙時間係點
師兄
你估就咁金鐘站呀？

都冇講過話做錯冇問題
只係想回返你未係日本見過姐

唔知你係咪係東京見慣左所以扯火啦

我真係未見過繁忙時間有日本仔咁做
各位住日本既見到影相俾我留念
非繁忙就算真係有見到人係後都會讓啦
邊關種族事 係有d人唔撚帶腦去旅遊

都廢事理9你

你落黎大阪見識一次就會覺得東京真係天堂黎
班人基本上冇乜腦 覺得自己同平時一樣企係度就啱哂
特別係見到你架車就開果陣會特別火滾

題外話啦
大阪呢個地方d街已經嚴重到外地人多過本地
特別係港人同中國人 d人冇禮貌都多左
好似去撚左中華街咁
都唔知有乜春好去

得喇 下次問過你意見先去日本 滿意未

又一腦殘

其實我只係講自己意見
不嬲冇反對 你地去又唔關我事
唔明你係到串乜春

東京大板調轉架喎 你知唔知

咁你知唔知香港和日本鐵路都呼籲乘客唔好係電梯行走？安全理由你唔講？

日本人就錯撚得？香港人就要比你屌屎忽？

睇個名同d言語覺得自己住日本好撚有優越感

一睇就知樓主係一個戇鳩既崇日撚
成個風紀咁
唔滿意既就即刻當面同人講，淨係識係連登吠

前面企邊邊就企邊邊囉

結論 樓主現實垃撚圾

樓主=

睇佢個名就知佢on9啦

嘩 樓主好勁呀 住日本
d女比你溝曬啦

唔係想駁你 以前東京大阪係調轉
但最近去京都大阪 D大站轉咗左企
細站仲未轉 有冇人知乜嘢事?

哇屌 我就撐樓豬 呢堆一定全部都係蚛蝈腥港人 咁矛禮貌兩邊都企
定佢地一邊係東京人一邊係大板人所以咁企

跟前面企就實無死

笑撚死我

好撚鍾意日本然後成個小學雞咁好唔想人地對佢印象分減低

你最前嗰個企咗喺度唔郁
咁後面嗰啲人咪局住停曬喺度囉
咩成堆人啫

明明成個post最撚串最撚無禮貌果個就係樓豬

淨係去過東京？

你咁樣樓主點駁呀
明眼人一睇就知你改圖啦

電梯都唔算黑人憎
最撚黑人憎係係商店街中間一堆人企係中間討論去邊去邊 成條街唔係得你地架
或者成堆人企晒係中間影相

我真係唔知講咩好
姐係好似大陸人係香港打尖佢地覺得冇問題
你地就屌
自己有事就係咁推卸
我一直都話冇話日本好同種族問題
追po唔該

我睇左咁耐 黎黎去去都係個d理由
咩崇日 日本人都咁啦 樓主好勁369
都係d冇理由解釋既
一係同d大陸仔打尖俾人屌就話香港人崇洋
香港就冇人打尖咩既邏輯一樣
冇道理可言

咁你有無提醒佢地

負皮
上一頁

不如你試下感受下先啦

仲有幾個地方咁囉

有時我企佢後面 我後面又有人既話會叫佢地讓一下

去印度屌啦

講到尾都係自覺性
D人就剩係識拉埋人落水
冇一個留言係話香港人咁做有問題
但係又會話人地都係咁做就有問題
有d真係覆都廢事

我講事實姐屌 你地係街扑野都唔會關對我既印象事啦下話

成個po淨係見到樓主以為去咗日本留學
變撚咗做日本人 打哂飛機咁
得啦得啦 你最威啦 東京留學生 睇見都打冷震

好似樓主咁開po刷優越感既post近年真係屢見不鮮，總之錯就一定係其他人，我住日本所以啱既一定係我，你地唔認同我係因為你地唔係住日本，我見日本人多過你地

perfect logic

屌呢d真係覆到冇力覆
又係冇道理得轉移話題人身攻擊
得啦得啦之後改名 頂你地唔順

姐係做錯等於冇問題
提醒等於刷好感
咁事實黎嫁喎大佬
不過你地唔鐘意討論咪繼續咁做

支持樓主
班傻仔唔識睇中文

成班自卑撚

香港一樣好多

正常香港人應該識觀察

將心比己 係香港比大陸人阻住哂都會燥底
去旅行留意多啲身邊嘅野然後尊重同跟返人地當地文化係應該
唔洗下下要人提嘅

成班唔知做咩係到講樓主以為自己住日本就好威
事實係只不過將香港繁忙時間扶手電梯嘅問題套用日本講出黎姐
換個情況
香港繁忙時間比人企左邊頂住後面都會屌啦
根本兩個case啲關鍵字換一換就一模一樣
樓主只係講自己住日本所以講返最貼地感受姐

喂大佬啊
你講佢地電梯企錯位冇問題啊
事實係佢地錯 但你又講到日本人從來都唔會
最後有位巴打話日本人都有咁嘅情況
你又即時護撚哂航話你又冇見過 又話乜乜柒柒
兩邊都有錯 但你就講到好撚偏頗咁囉
你明唔明我想表達啲咩

終於多返幾個正常人

真心多謝多謝 有人明我！

位巴打最後係明我想講咩 亦都認同我講
你有冇睇哂？
咁我真係講事實 你睇多次 我話日本有人會咁
咁我真係未試過繁忙時間見過 可能我出街小啦
但一定比去旅遊既人多掛

香港人去日本=大陸人黎香港
企返左邊=企返右邊
拖喼大大聲講廣東話=拖喼大大聲講普通話

同埋 香港一樣有廢老或家庭一拖幾咁頂住
日本都有又幾出奇，有個別例子就講到人地無規矩
咁同大陸人大大聲屌返你轉頭話你香港啲人都係咁企左邊頂住有咩分別

樓主照住上而個設定開post,成個post氣氛就唔同左

就算一開始做錯都唔緊要, 講句sorry就無事
唔好影衰香港人

「仲要大大聲講廣東話」
屌你講呢句背後有咩意思自己知啦
係到踩低自己人

咪就係大大聲囉

去過好多次日本都唔多覺有呢個問題

正常你有腦既見到全部企左邊都會跟住企啦

講關西企右面既係錯的

全日本好似係得大阪企右邊

京都係企左邊 不過時不時有人企右邊咁大家就跟住企右邊

喂大佬係事實咪講出黎
咁你失禮到香港人唔通我要讚揚你？
提下你出國旅行既應有禮儀唔得
咩叫入鄉隨俗

我都認同你講啊
趕時間仲企係到阻撚住 係好仆街濕鳩
但睇嚟你都唔明我講咩 你未見過但有人指出有
而你最後就話返日本人唔會咁
你明唔明我講乜柒

講到全國日本人都好斯文咁
最撚嘈就係d日本仔

香港啲老屎忽同埋有大部份女性係唔會理人地文化
特別係D 死港女同死MK 仔
成日好似失控咁勁大聲講野, 學埋D 支那大媽既衰野

攞喼就用𨋢，關東同關西電梯企位係唔一樣囉⋯⋯關東靠左，關西就靠右。

會改我已經覺得好好多

咁大部分真係唔會呀嘛
咁當然一定都有一小撮人咁做啦

所以我唔明佢地屌乜刷優越感
事實真係失禮到人

係新宿見唔小 不過好既港人都有好多

關東關西唔一樣

樓主覺唔覺呢班人用嘅邏輯
1. 誅心論: 話你崇日撚, 奶日本人
2 .臭蟲論: 日本也有
3 . 人身攻擊
其實嗰啲係咪大陸網評員嚟

去多幾次啦

我記得京都明明係關西又要靠左

香港都大把人企係左邊阻住哂啦
麻煩樓主開post屌埋嗰堆

上嚟連登叫有咩用
見到果刻就要叫佢企返好啦

樓主指出問題都要俾人屌
唔怪得退步

同學
啲日本妹嘈到仆街
成日大大聲咁叫“屎貴”

同意
啲日本妹嘈到仆街
成日大大聲咁叫“屎貴”

樓主真係好撚柒

人哋本地人都冇屌

搞清楚啦 屌你刷優越感係由你講野d態度感受到 唔係屌你講個問題出黎嫁 你同人講野咁撚串 小心比日本人杯葛就慘慘豬

你當自已架仔啊？唔該你都企返右邊

咁停係度個d一定係蚛蟈腥港人啦
日本人咁高尚一定唔會咁左右企
同埋你留意下樓豬講咩先學人駁咀啦

樓豬都唔會駁啦 佢當睇唔到咋嘛
btw 我真係改圖架樓豬

樓豬:不動不能算企
日本人的事......能算企麼?

樓主講到得佢自己住係日本咁
冇其他連登仔可以住日本咁，笑死
利申一年前住過下日本一排

我淨係留意你講乜就得啦
我同意你講喎
日本人一定唔會咁企㗎喎
只有啲低賤嘅人先唔識入鄉隨俗嗰喎
可能同個種有關

算啦我估唔到d人會覺得冇問題姐
2點我地解完話唔識講
就大部分人只係識人身攻擊同誅心論
睇上幾個留言就知啦

我想講你呢張圖係d人行緊落去
並唔係企晤到
唔好跟車太貼啦
笑9你又唔係 話你又唔係
唉

哇 笑死人 邊度睇到有人行緊 你講下面行緊個d啊？
條扶手電梯到啦 唔行仲企係度？
都唔知邊個笑邊個

條女雙腳係行緊落去
睇反你d po原來係賤種鍠 難怪咁on9
仲要上連登搵sp
搵食行完d啦Ching

完遠

京都 奈良 啲人都喺企右邊

係啦係啦 除左條女行緊落一級之外d人都係企係度 盲左
夠你on9咩 係咁奶下奶下咁 柒左仲要撐
咁我又搵到喎 你唔抵得？
似你咩毒撚下下po埋哂d晚餐取暖 仲要扮留學生

同埋行緊落去d人身影都唔會咁啦 坐平時樓豬坐開輪椅無搭過扶手電梯 ？

咁我都相信其他國家見到自己國家人係咁都會避而不談嘅
日本仔都唔係個個好人